[做定唔做] 輸出革命！去唔去馬！？

我地係時候團結一致！
重擊支那！

做
關我鳩事

推

輸你老母

輸冇問題，但唔好諗住欖頭攬頸，更加唔好we connect

輸出！煽風點火！搞到中共周身唔得閒
更何況美帝嗰邊今次都開埋聲所羅門魚都教晒大家點跟

放火頭、撥下火

借力打支共

睇佢哋啲留言應該都只想換皇帝

其實冇所謂 輸出總會有人聽 打幾隻字 有鳩你地內鬥